{
  "Go back home": "返回首页",

  "Copy": "复制",
  "Clear": "清空",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Failed to copy text": "复制失败",

  "Exchange Rate Query": "汇率查询",
  "Exchange rates provided on this website are from UnionPay System.": "本网站提供的国际货币汇率数据来源于银联国际系统。",
  "Trans Currency": "交易币种",
  "Base Currency": "基准币种",
  "Settlement Date": "结算日期",
  "Pick a Transaction Currency": "选择交易币种",
  "Pick a Base Currency": "选择基准币种",
  "Pick a Settlement Date": "选择结算日期",
  "CNY, Yuan Renminbi": "CNY, 人民币",
  "JPY, Yen": "JPY, 日元",
  "EUR, Euro": "EUR, 欧元",
  "GBP, Pound Sterling": "GBP, 英镑",
  "HKD, Hong Kong Dollar": "HKD, 港币",
  "USD, U.S.Dollar": "USD, 美元",
  "Failed to fetch exchange rate": "获取汇率失败",

  "Long Text Maker": "长文本生成器",
  "Make long text with ease.": "轻松生成自定义内容的长文本。",
  "Candidate Characters": "候选字符",
  "Numbers": "数字",
  "Letters (Upper)": "半角字母（大）",
  "Letters (Lower)": "半角字母（小）",
  "Symbols": "符号",
  "Hiragana": "平假名",
  "Katakana": "片假名",
  "Kanji Kana": "半角片假名",
  "Full-width Alphanumeric": "全角字母数字",
  "Full-width Symbols": "全角符号",
  "Base Kanji": "基础日语汉字",
  "Chinese Characters": "常用中文汉字",
  "Unicode Range": "Unicode 范围",
  "Custom Characters": "自定义字符",
  "Pattern": "预设",
  "No pattern": "无预设",
  "Basic Specified Samples": "基础预设",
  "Unicode Range Samples": "Unicode 范围预设",
  "Custom Text Samples": "自定义字符预设",
  "Half-width Alphanumeric": "半角字母数字",
  "ASCII": "ASCII字符",
  "Hiragana・Katakana": "平假名・片假名",
  "Braille Patterns": "盲文点字",
  "Mathematical Symbols": "数学符号",
  "Latin Extended-A": "拉丁扩展-A",
  "Unified Canadian Aboriginal": "统一加拿大原住民音节文字",
  "Iroha Poem": "伊吕波歌",
  "Round Characters": "圆点字符",
  "Use Chars": "使用字符",
  "Randomly": "随机",
  "Unicode Ascending": "Unicode 升序",
  "Unicode Descending": "Unicode 降序",
  "Text Length": "文本长度",
  "Line Break": "换行",
  "No line break": "不换行",
  "Line break": "自定义换行",
  "Each Line": "每行",
  "Sorting": "排序",
  "Selected Candidate Characters": "已选候选字符",
  "End of Line": "换行符",
  "Generate": "生成",

  "Generated Text": "已生成文本",
  "No Wrap": "不换行",
  "Please select character types first": "请先选择候选字符",
  "Failed to load character data": "加载字符数据失败",
  "Please enter a valid hexadecimal value (0-9, A-F)": "请输入有效的十六进制值 (0-9, A-F)",
  "Unicode value exceeds maximum (10FFFF)": "Unicode 值超出最大值 (10FFFF)",
  "Start value must be less than or equal to end value": "起始值必须小于或等于结束值",

  "Random ID Generator": "随机 ID 生成器",
  "Generate a random ID. Supports UUID v4, CUID, and UUID v1.": "生成一个随机 ID。支持 UUID v4、CUID 和 UUID v1。",
  "Failed to generate": "生成失败",
  "No item found": "未找到项目",

  "Encode & Decode String": "编码 & 解码字符串",
  "Encode and decode string with ease. base64, MD5, URL, etc.": "轻松编码和解码字符串。base64、MD5、URL 等。",
  "Input something here...": "在此输入一些内容...",
  "Base64 Encode": "Base64 编码",
  "Base64 Decode": "Base64 解码",
  "MD5 Encode": "MD5 编码",
  "SHA-1 Hash": "SHA-1 哈希",
  "SHA-256 Hash": "SHA-256 哈希",
  "SHA-384 Hash": "SHA-384 哈希",
  "SHA-512 Hash": "SHA-512 哈希",
  "Encode URI": "编码 URI",
  "Decode URI": "解码 URI",
  "Encode URI Component": "编码 URI 组件",
  "Decode URI Component": "解码 URI 组件",
  "Failed to encode text": "编码失败",
  "Failed to decode text": "解码失败",

  "Under Development": "正在开发中",
  "This project is under development.": "本项目正在开发中，敬请期待。"
}
